====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avant mon séjour aux États-Unis en 1972 , la relative indigence des livres d ' urbanisme en France , à laquelle je me suis heurté , m ' a poussé sans cesse à essayer de capitaliser des expériences et de permettre de diffuser , de faire connaître les travaux émergents de professionnels , entre autres des étrangers , dans le souci de briser un ghetto intellectuel dans lequel nous avons trop souvent vécu .
Tokens having emotion: [ souci ]
Lemmas having emotion: [ souci ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ souci ]
Lemmas having emotion: [ souci ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

